星期五我想去接機囉! 有無明星果日到或者走呀?

星期五我想去接機囉!
有無明星果日到或者走呀?
話時話....呢個界別係命脈之本，這裡的事比起講解放軍政府更怕:
1. 封機場個巿一定大獲
2. 唔洗眾籌一定上國際頭版
3. 一定唔洗食TG
4. 目前未試過機場清人
5. 黑社會恐襲佢地會食真子彈
6. 最重要係我想去接機囉

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

8月9 - 11
機場消費購物團 ！一連三日！

冷氣
廁所
飲食
空姐
遊客
休息空間
影院
free wifi (小心使用）
低體力消耗
一家大細皆宜

不暴力清場
不燒煙
警察國際形象崩壞
不射橡膠彈
沒有水炮車
不封鎖交通 （因有旅客）

推

8月9 機場和你飛

Push

機場

8月9機場和你飛

成功爭取民與民鬥. 777, 保皇黨, 支聯辦就 Sit back and relex. 五大訴求已死, 已冇人提

由對支共政府, 只有仇鄉黑對打
五大訴求已死, 已冇人提

呢兩日到底爭取緊 D 咩O野?
只係對民眾(不方便), 對黑,警 (挑釁打鬥).

777, 保皇黨, 支聯辦就 Sit back and relex?!?!
到底系鬥而鬥, 定系仲想爭取緊 200萬 + 1 時想爭取O既O野

和理非話唔割, 不過一個二個因呢兩日攪到鴉雀無聲. 除左唔割之外, 和理非, 文宜已經冇其他O野講. 冇人再提爭取緊 D 咩. 只系 Enjoy Dup 實 D 鄉黑果一陣心涼O既一刻

[P牌]打走晒D狗又點. 777 每日O既洗腦文宣就係要大家分割

要 Block 我又好,屌我 P牌又好. 勇士做咁多O野O既代價都傷唔到狗主條毛

集中打要害. 勇士攪死左狗狗, 狗主咪再領養過. 狗主最怕跌錢. 狗主更怕係冇錢找數!!

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

有呀，EXO

推晒所有機場post

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕